如果今次堅股災波叔會點應對？

仲要香港息差同美國差咁遠... 唔好彩加埋跌市...

出動外匯基金救市

佢識條撚咩

救得幾多,一日唔加息,一日都會因為息差跌落去

割多D房

我估波叔話自由市場 自由發展

all in炒樓

永遠唔跌

政府托價

特赦曾爵士出嚟幫拖

坐緊監喎 搵返品客得唔得 信條撚樣唔過

擺明要掛人仔

上頭指示

條撚樣返鄉下種蕃薯啦

波叔: 劏多2間房就無事啦
之後用人工既2/3請薯片係背後出計

全港市民派海洋公園門票開心下

條弱智仔識撚咩

起多幾間劏房

唔理係最好，最怕佢亂咁理

眼濕濕講 獅子山下精神

波粥: 聽埋沉大師up乜9先啦

全部樓變做哂割房

樓價？

重稅限講限沽廿年鎖價

全部公屋停工

現有公屋全收，再一開5, 每家庭限50呎，共疴共煮

放寬每日150團聚移民，變成自由行冇上限。

外匯管制

港人除了人仔外，不得持有任何外款，禁止黄金白銀交易

梁錦松